滅時潘d成人中文班好耐人尋味

究竟點樣成人法

我都好有疑問，報果啲人又係expect緊咩

屌 咪即係俾錢睇黑絲

咪就係 又黑絲 之前又滴一滴精係塊面